人生冇意義了

駁五刀

人生意義在於尋找人生意義

木22